[藍色經濟圈] 優品360盈警 全年盈利料跌8成

【晚間通告】優品360盈警 全年盈利料跌8成

仲未執

汁柒左佢啦屌福建幫出黎

罷買好耐

佢好似好多鋪位，自己公司租自己鋪咁玩

間唔中入去摸d朱古力、蛋糕、餅，好多都係碎既，唔知點解會碎架呢，點賣比人食呀，d客買左都屌哂鬼啦

藍絲都唔幫襯

佢啲野真係好化學，一拎上手就碎，明明已經好輕手拎，但咩都係碎，大家有時間入去行一轉幫佢做下QA

和你碎

本公司董事會（「董事會」）謹此知會本公司股東（「股東」）及有意投資者，根據本集團截至二零二零年三月三十一日止年度的管理帳目之初步評估及董事會現時可獲得之資料，本集團預期截至二零二零年三月三十一日止年度之本公司擁有人應佔溢利將較截至二零一九年三月三十一日止年度之本公司擁有人應佔溢利減少約80%。本公司擁有人應佔溢利減少之主要原因為於截至二零二零年三月三十一日止年度期間於香港發生的社會運動及新型冠狀病毒的暴發均對本集團零售店舖的正常業務營運造成負面影響所致。

屌...都唔係營業額跌80%

咁多藍屍日日幫襯都跌8成
想呃鳩啲藍屍股東

裝好修又多返人幫襯

除牌執埋佢

咁759呢

要佢蝕

洗黑錢用
有乜所謂

盈利將減少約80%

我無理解錯的話，360重有錢賺?

咁都仲有錢賺
睇黎不嬲暴利
買佢d野既藍絲真係自求多福

真 雖然平但好劣 759好好多

有 即係mark up好高